{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036827",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C102958",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "코스모왕양꼬치"
    },
    "text": "コスモ大型羊肉串\\n_x000D_\nソウル江南区論峴洞1822階\\n_x000D_\nランチ、16:00~05:30、年中無休、50席、論峴洞に位置する羊肉串グルメ「コスモ羊王串」を紹介する。 おいしい羊肉串でかなり評判のここは、特有の羊肉の匂いがなく、柔らかい肉質の羊肉を味わうことができる。 自動的に回る火鉢で炭火で焼いて香ばしさが生きている羊肉串を中国風スパイスにつけて食べると、特有の香ばしい風味が感じられる。 羊肉の串焼きにはやはり青島が欠かせない。 冷たいビール一杯と一緒に飲むとストレスで一気に解消される感じ。 きちんとした羊肉の串焼きが食べたいなら、ここがおすすめだ」",
    "QA": [
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル江南区論峴洞1822階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ランチから16:00までの営業時間です。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串は何席ありますか？",
            "answer": "50席あります。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串の羊肉串はどのように調理されますか？",
            "answer": "自動的に回る火鉢で炭火で焼かれ、香ばしさが生きています。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串の味はどうですか？",
            "answer": "羊肉の匂いがなく、柔らかい肉質でおいしいです。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串の羊肉串にはどのようなスパイスがついていますか？",
            "answer": "中国風スパイスがついています。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串と一緒に飲みたいお酒は何ですか？",
            "answer": "一緒に冷たいビールがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串は青島と一緒に食べるとおいしいですか？",
            "answer": "はい、青島と一緒に食べると相性が良いです。"
        },
        {
            "question": "コスモ大型羊肉串は羊肉の串焼きが食べたい人におすすめですか？",
            "answer": "はい、きちんとした羊肉の串焼きを食べたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 213,
        "QA": 316
    }
}